We柒死唔去？？？

但令在美華人勢力現形！